[
	{
		"question": "¿De dónde proviene el Principito?",
		"options": [
			"De la Tierra",
			"De un asteroide",
			"De un planeta gigante",
			"De la Luna"
		],
		"answer": "De un asteroide"
	},
	{
		"question": "¿Qué simboliza la rosa en la historia?",
		"options": ["La amistad", "La sabiduría", "El amor", "La valentía"],
		"answer": "El amor"
	},
	{
		"question": "¿Cuál es el trabajo del primer adulto que el Principito encuentra en su viaje?",
		"options": ["Un rey", "Un contador", "Un geógrafo", "Un farolero"],
		"answer": "Un rey"
	},
	{
		"question": "¿Por qué el Principito decide abandonar su planeta?",
		"options": [
			"Porque está aburrido",
			"Porque busca aprender cosas nuevas",
			"Porque se siente solo",
			"Porque no quiere cuidar a su rosa"
		],
		"answer": "Porque busca aprender cosas nuevas"
	},
	{
		"question": "¿Qué significa \"domesticar\" según el zorro?",
		"options": [
			"Hacer que alguien obedezca",
			"Crear lazos de amistad",
			"Convertirse en un líder",
			"Ser diferente a los demás"
		],
		"answer": "Crear lazos de amistad"
	},
	{
		"question": "¿Qué dibujo le pide el Principito al narrador cuando lo conoce?",
		"options": ["Un león", "Un avión", "Un cordero", "Una estrella"],
		"answer": "Un cordero"
	},
	{
		"question": "¿Qué representa el baobab en la historia?",
		"options": [
			"La amistad",
			"Los problemas que deben resolverse a tiempo",
			"La naturaleza",
			"La creatividad"
		],
		"answer": "Los problemas que deben resolverse a tiempo"
	},
	{
		"question": "¿Qué personaje vive solo en su planeta y enciende un farol constantemente?",
		"options": [
			"El rey",
			"El hombre de negocios",
			"El geógrafo",
			"El farolero"
		],
		"answer": "El farolero"
	},
	{
		"question": "¿Qué piensa el Principito sobre los adultos?",
		"options": [
			"Que son muy sabios",
			"Que son complicados y no entienden lo esencial",
			"Que son fuertes y protectores",
			"Que son divertidos y alegres"
		],
		"answer": "Que son complicados y no entienden lo esencial"
	},
	{
		"question": "¿Qué aprende el Principito de su viaje por los diferentes planetas?",
		"options": [
			"Que debe alejarse de su planeta",
			"Que los adultos siempre tienen razón",
			"Que lo más importante es invisible a los ojos",
			"Que la riqueza es lo más valioso"
		],
		"answer": "Que lo más importante es invisible a los ojos"
	}
]
